而家醫院仲有冇駐院警察當值

有

慘啦 沙士殺到黎呢班友實玩完

有 仲要唔戴口罩

natural selection